淫棍伯父摸姪女胸部下體 辯稱：睇佢係咪發燒

台灣新竹一名17歲少女日前熟睡期間，突被伯父撫摸胸部與下體，睜眼看見色狼竟是伯父後更嚇得尖叫連連。事件被揭發後，伯父辯稱因為姪女感冒，他才會伸手摸她的頭、手及肚，看她有沒有發燒。

事發於今年5月，涉案男子到弟弟家探親並暫住一晚，當晚與親姪女同睡一室，不料他竟然色心起，伸手撫摸姪女，直到姪女驚醒後他才逃離現場。姪女嚇得整晚不敢入睡，只好向同學求救，同學代為告訴老師，老師認為事態嚴重，報警並通報社工處理。

涉案男子被捕後供稱，當時因為姪女感冒，他只是好心幫忙照顧她，否認猥褻姪女。但是姪女同學證言，當時同學向她求救時十分害怕，加上受害人指證歷歷，新竹地檢署日前以乘機猥褻罪嫌起訴伯父，同時建議法官以兒童少年福利權益保障法加重判刑。

中呀

過兩日咪又係庭外和解

西熱？

所

奶熱

勞資糾紛

唔～～唔好摸...摸我啦...我好熱啊....～

又係新竹市

又估中

新竹同新北競爭好激烈

悶唔悶

當晚與親姪女同睡一室